今日冇去遊行嘅，應該貼晒佢哋上網

去乜撚其他活動。

Gogogo

咪要貼幾百萬人

辛苦曬

當真係150萬出左 仲有650萬貼

連衛兵又出動，唔同政見都會被批鬥，惡撚過共共

不知所謂 強迫其他人去 你同共產黨有咩分別

已Block，又一三毛搞分化

好 我第一個POST左呢條撚樣先

Po林奠喇

成班五毛互相帶風向